記住 呢場仗輕則一年 長則一世 岩岩先係開始

兩邊唔再追究加改革警隊制度以及前線指引係可行 而家和理非同勇武共識少左 上街係可以表達訴求 始終唔長遠 多次號召只會令大眾麻木 而且琴晚既情況 基本上邊一方郁手就輸民意 圍完爭取唔到d咩 輸埋大眾觀感就失選戰 無謂因小失大

而家策略應該轉為持續性落區幫手 各有各做 轉戰選戰 我地係要勢如破竹 打好今年區選同下年立法會 呢一年贏到 接下來既立會任期你想反乜就反乜 特權法查邊個就查邊個 做乜柒都名正言順 使乜仲就住就住 吞聲忍氣 記住 呢場仗 輕則一年 長則一世 岩岩先係開始 接下黎將會係我地既世界 何必爭一朝夕

推
抗爭既人有幾條路
你有氣有力就幫手落區宣傳 做區議員助選團
你識設計就出文宣
你識心理戰 又有文采就出長輩圖 開藍絲fb分化
你識英文就幫手宣傳香港情況
你識選戰策略就多d出謀獻計
你乜都唔識 但有手有腳就落區搬搬抬抬
大家齊心協力 裏應外合 先可以令民主自由係香港落地生根

推

推俾所有人知